其實掌上壓用處大唔大

如果每日做翻兩百個

會好大隻

你個名

一定有用

大

每日一百下

留名學野

有用 同埋你做到咁上下可以加啲花式eg單手 側手 喺背脊拍手 增加難度

如果本身手臂冇乜肉都有用 ？

想打撚死人咩 咁大隻

成棍竹咁咪有用囉，做開gym嘅，掌上壓無咩幫助

你知唔知點解個地球會轉？ 都係因為我地日日做掌上壓推個地球咋 你話個用處大唔大喇

大，但要慢慢做

要做得慢同正確姿勢

都幾有用 兩隻手掌唔同嘅闊度會練到唔同嘅肌肉

more

如果加多一百下深蹲，一百下Situp，同跑10km，日日堅持，咁就好有用

200下實有用

自重掌上壓對於激活你啲肌肉有用，感受下啲肌肉點用，三頭，胸同前三角肌。做慢啲60下，好過你做200下快嘅。
初期黎講即係頭一至六個月變化大啲，往後再做只會增加肌耐力，但力量同體積就已經因爲對肌肉刺激唔夠而無咩作用，除非利用更多重量，即係負重式掌上壓。
建議啲無咩用肌肉、運動嘅人做下自重嘅動作先，用下對平時無點用嘅肌肉先，咪撚去健身室搞笑，推15lbs胸，或者驚比人笑而去推好重拉好重，又整傷自己又做錯動作比識做嘅笑到面黃。

15LBS

首先兩隻手唔好叉開慢慢做落90度
我就覺得樓主做唔夠廿下收左皮